{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120425",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "순두부와삼겹살"
    },
    "text": "「スンドゥブとサムギョプサル\\n\nソウル江南区論峴洞5-13\\n\n韓国料理、11:10~22:00、名節、日曜日休み、40席、辛いスンドゥブチゲが食べられるスンドゥブ専門店「スンドゥブとサムギョプサル」を紹介する。 論峴洞に位置するここは柔らかくて香ばしいスンドゥブの味が絶品なので、近くの会社員に口コミが広がっている。 昼休みに行けば並ばなければならないほど混んでいるので、待機する時間が嫌ならこの時を避けて行った方が良い。 様々なメニューがあるが、その中でも海鮮スンドゥブがこの店の代表メニューだ。 用意された卵をポンと割って、柔らかいスンドゥブと一緒に食べればご飯一杯をさっと済ませる。 ご飯を食べ終わったティエは石釜に水を注いで崇寧としても楽しもう。 辛いスンドゥブチゲが食べたいなら、ここを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルは、ソウル江南区論峴洞5-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルは11時10分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節や日曜日に営業していますか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルは名節や日曜日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルには40席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルの代表的な料理は海鮮スンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの混雑具合はどうですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルは昼休みに行くと混雑しているため、空いている時間帯を選んだ方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べられるスンドゥブチゲは辛いですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルのスンドゥブチゲは辛いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの食事の後に楽しめることはありますか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルでは、石釜に水を注いで崇寧として楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランに行くときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルに行く際には、昼休みは混雑するため待ち時間が発生する可能性があるので、それを避けるようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このレストランの口コミはどうですか？",
            "answer": "スンドゥブとサムギョプサルは近くの会社員に口コミが広がっているお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 434
    }
}